香港地，咩高度的女仔較perfect?

女仔高過你又考唔考慮

155

160

香港地啲女咁矮就算鳩數啦

165

驚高過班港男嘛

高過港男又真係唔錯喎
到時港女乜柒都贏港男成條街

只要女方唔介意，我都唔介意